上一個十年其中一隻最有代表性既歌，維他廣東歌stand by me

當年仲係一隻中學雞